打大陸疫苗定進口疫苗？係人都識揀啦

市民林先生：「好像市面上有兩種奶粉，一種是大陸奶粉，一種是進口奶粉，如果要選擇，每個人都懂得選擇，疫苗為何會不懂選擇？道理其實很簡單，打進身體和吃進肚子都是一樣。」